[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (108) FF4合作

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角 22號 Cecil / 8月1號 Kain / Rosa

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
魔狼

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
魔狼
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

7月21號[聽日]下晝2點 派發生放送獎勵
- 免費10連抽 保底UR

7月22號下晝2點 : FF4 合作活動開始

活動詳情 :
FF4合作 登場角色
7月22號 下晝2點 ~
- UR Cecil [職業 : 月之聖騎士 / 士兵 / 武僧] [光屬性]
前衛坦克 擅長消耗自身HP幫隊友上盾 為咗同光盾以及光戰作出區別法 Cecil係攻擊以及弱體耐性上得到加強
7月31號 夜晚11點 ~
- UR Kain [職業 : 巴隆的龍騎士 / ? / ?] [暗屬性]
前衛物理攻擊手 識降敵刺突攻擊耐性 及 回復量下降技能
- UR Rosa [職業 : 巴隆的白魔導士 / ? / ?] [冰屬性]
後衛奶媽 以回血為主 擁有弓系以及魔法系嘅必中技能同時可以應對眾多異常狀態

FF4合作 登場召喚獸/卡片
- UR 惡魔牆

FF4合作關卡
[7月22 ~]
普通活動關卡敵人為Golbez 而高難度Ex關卡敵人為惡魔牆
Ex關卡掉落獎勵為SSR Cecil 肩甲設計圖
[8月1 ~]
公會刷分Event 獎勵為Kain UR武器[槍] 以及 Rosa UR武器[弓]
個人稱號 / 公會稱號[WFC]

7月22 ~
- 每日登入會有500石
- 合作挑戰Bingo任務會送Cecil角色碎片
- 每日任務會送體力及肥料
- 總額10億石每個人平均分
領取條件1 為7月22號~31號要完成Event關[中級]
領取條件2 為7月23號~8月1號要完成活動日任7次
領取條件3 為8月1號~8月9號要完成刷分活動#5 Hard
領取條件4 為8月1號~8月17號要完成30000 Retweet

8月1 ~ 16
每日免費10連抽 總共150連抽

以上為活動內容

以下為遊戲未來發展
恭喜未婚妻拎到人氣第1名 會有新角色設計Coming soon

8月中更新預定
- 期間限定公會戰改修
- AI會考慮陷阱作出行動
- 副職同技能on/off可以根據唔同場合分別設定
- 任務出擊前編成畫面可以進行編成COPY
- 連擊技能使用優先度重新考慮
- 寶箱優先 但如果係味方詠唱範圍就唔會移動改修
- 商店買入時Slide bar改修
- 一次過合成 ,一次過覺醒機能高加
- 顯示Auto周回完時嘅結果
- 戰鬥中都可以睇聊天欄

9月後更新預定
- 武具Skin實裝
- 根據每月遊玩實績交換Game內特典
- 公會戰相關:
全滅勝敗判定變更
實時睇攻擊Log 防守Log
可以睇到防守情況
- 兵舍指定Faith機能
- 改公會排名公會名UI表示
- Home畫面公告鍵改UI
- 手動PVP觀戰
- Raid秒入室On / Off
- Home畫面以及SSR以下角色語音實裝

LIHKG 排隊入會名單收人

冇連登AC 必須入 Discord

要求 : 每日都打公會戰 常玩呢隻Game唔會深潛

HKFFBE 誠招常打公會戰玩家，有意入，請PM

公會收人，有意請加discord : terrypotter#1524

無留意差d又中1001要跪玻璃

開po咪得

原來abcd已經係top2嘅level
唔同我哋係唔同層次嘅大神

歐洲撚唔開得po

v9咋喎 有咩誤會

btw

含能就有呀

又和

比人一下清撚左

玻璃型防守

vip10以上 姐係要11
得9點入？

隻火雞好撚痛

DQT營收第一啦
u see see u

已經del左

記得由今日開始要完成總共7次活動日任,唔係冇3億石分

係咪咁多日都有200石

係,總共1800

今晚蒼騎守隊27隊3號位土屬

活動日任係唔係指送500體嗰兩個?

咩角可以單刷合作協力

係

刷單人一場12體好心痛

咩角都刷唔郁啦

本身可以刷EX1 協力,但關野出Bug搞到冇咗

呢家新個D故仔都好難打下,
唔執隊 唔帶坦 第10關AUTO 滅左團

尋晚咩事, 打左3星人地就GG ?

又風騷
今晚開團EX2未

今日咩事咁靜既?

grab 奶日

差6張圖夠數都未過合作

協力4 計數/4 阿格/4 基加/4 劍聖Auto架喎

阿格同基加mix都得

rain又得

得計數 唔敢打街場

街場伏到痴線
尋日又食多次蝶舞蜂刺 屌佢老味

4計數Auto輕鬆贏

大家其實可以休息下

到8月1先再黎料

我就已經刷夠圖可以養生

最多就係4計數 Auto場有計數都唔敢打

我想同會友打得唔得呀

牛仔呢?

賭神唔係有阿格咩

牛仔唔知易唔易死

広野：『FFBE幻影戦争』でも“白磁の塔”という高難易度ダンジョンはキャラクターの適正を考えないとクリアが難しい内容にはなっているのですが、もっとゲームならではの仕掛けを作っていきたいですね。『FFIV』はストーリーと組み合わせたシステムだったのがすごいと思っていて、そういうことをやってみたいです。

時田：ストーリーだと難しいかもしれませんが、期間限定のイベントなどではできるかもしれませんね。

已0 謝

『FFBE幻影戦争』にはキャラクターごとにメインのジョブとサブのジョブ2つの計3つのジョブが存在しますが、これらのジョブはすんなり決まりましたか？

広野：そこは小倉が最後までいちばん悩んだところですね。

小倉：そうですね。キャラクターのイメージを壊さないようにということを第1に考えつつ、ゲーム内のトレンドも取り入れたりする必要もあるため、最後まで悩んで決めました。

広野：最終的には納得してもらえる形になったかなと思っています。

『FFIV』にはヤンやシドなど、ほかにも魅力的なキャラクターがたくさんいましたが、『FFT』コラボのように第2弾が実現できたら、誰を追加したいですか？

広野：リディアですね。スタイルチェンジみたいなシステムを取り入れて、子どもと大人の両方のヴァージョンを出したいですね。“どこでもドア”ではないですけど、いちど幻獣界に行くと大人になって戻ってくるみたいな演出で（笑）。

時田：『ファイナルファンタジーV（FFV）』は老若男女を問わずキャラクターを登場させようと思っていました。『I』と『III』はジョブで、『II』は若者たちの物語だったので、子どもや老人も入れてキャラクターの幅を広げたいと思いました。

好多日文, 睇唔明

+1

gun

8+26

用牛仔個方向錯咗

應該配機器人

斬卡

個魔推幾就高效果太差

同斬耐高都係斬唔入

亦魔啲招又唔夠

配基加咪得

基加變召喚

終於對返albb

上面段野係咪講咗1-5既睇法

2同5有機會出

幾時先出FF10 想要尤娜

2同5唔會出 confirmed

已fc

第二場撞死左

進步咗好多

繼續執1打1就啱，加油

又話攻隊好廢仲未轉

求下你地執雞先呀,又撞幾件喇

係 今日都唔記得轉翻呢2日無乜開game

棄了

唔好再撞

執雞先

5打5

我開中二，吸血土忍

冇計

回技全部用晒，開以打

清走開咗既2隊可以既話

清4眼，再開新

9打5變5打5 , 笑

9527 RAP

唔記得同佢講火槍唔好揀3號位計數

雞都汁唔到

3號位計數 火鎗應該一槍都開唔到就俾人炸死咗

撞到得返立gap王

被剋屬好易一下死

就好似阿格對火槍

係咪應該加番句COMMENT 喺公會通告度叫人執一打一

好在對面冇ap，同企位啱立gap

其實開到鎗,只個鎗係斷手,而計數免疫斷手

又燈

留名睇棄驚撚EXCEL

好彩個隻未婚妻唔係斬抗Build,唔係真係驚

就算斬抗土法應該頂到 只要攪掂隻阿格

棄驚仲未出現

deadline fighter係咁

想俾個驚嚇大家

好似係第一次全清Albastella

打alba都要全動

不過都係要DRAW

有邊次唔駛仲要全清到?

佢地都連和咗好多場,正常

我地競爭對手唔係頭5位咩

你咋

肯執1打1已經輕鬆好多,今日情況同之前輸1004一樣,真係好彩先全清到又係中後段開始暴走有雞唔執

sor 一直覺得我地會好多歐洲屈機撚

DLLM

最後打無呢個煩惱
不知幾enjoy入excel

歐洲真

俾人屈機就有

要和了

最後4分鐘先打，痴線

Win

計下對面幾多個無打

燈

十秒連追6分

贏了

贏到啦

報返晒之前既仇

好似對咗4-5次 第一次贏

唔撚係掛
唔係輕取開咩

終於守到隊1動

冇白費我試幾個鐘既心血

第一次贏

128個隻1動清完9527 我仲要交低多兩隻

又要問罪了

對面一個冇打
Rap了

對面撞咗幾隊

應該追唔到上2800分月底

其實我覺得依家d公會戰應該改做唔俾人open book

又立GAG

笑,佢隻25仔打鬼到死剩個兩隊咩,應該唔洗做戰犯

唔係俾人串燒都偷笑啦

我地輸蝕好多喎ching

我太廢 sor牙

小薯openbook都撞 gun唔到

大大隻計數X2

夠鐘轉隊啦

其實攻隊多唔多人3號位土法 想轉黑肉出黎陰人

雖然得兩星, 但係一槍射死lasswell真係非一般咁爽

你地自信少少ok?

咁佢今日真係撞撚咗

試過對你個隻，一下殺阿格

唔係好閃得既咩 每日4碎緊喎

2800得7隊

真係好難上到

和多4日就係啦

希望下個月轉個場多啲位射

堆命中

我話防守

上面個幾隊收完課長勁好多

冠軍級個稱號顏色幾靚

佢係貫穿？

我開完盾到要死冇記錯

粉紅色

大家都唔知大家咩隊
我地呢小薯會先可以出奇制勝囉

應該俾人制返轉頭

有愛之嘅感覺

愛稱

綠技有貫, 加射體
如果開埋風斧trust就乜都射得爆

阿格多數有5XXX血 即係打超過一萬傷

個盾減傷都係要死

咁熟口面既

人都唔喺度咯

Partisan俾フローズ大炒

點會

收咗黑霧島啲勁人入去

我哋收唔到勁人 慘

全部迴卡？

希望聽日撞到LEGAL,佢地得返19個人做緊送分童子

draw

好似最少25人?

認真排下頭19位先

最少10人

放我後d 呢排無乜心機打理

好痴線，重唔出野減吸血就仆街

搞成咁，橙

休息下先啦

8月1再玩

排完,唔Gur可以上訴我係根據記憶嚟排,每日會睇守隊

其實都係主要睇前19個,要嚟萬一打LEGAL都守得住

我得妻點守

有計數就夠啦

將我同水木林調
我攻守一樣好易俾土法屌打

without open book

重要 : 記得做每日活動任務 , 唔係冇得分3億石

我近排成日單場-3，可以調我後啲

大把錢課金
wfc

55

聽日就可以換魔狼

明明150免費抽可以中嘅野唔明換嚟做乜

你又岩唔記得有免費抽

真係好正

uncle ben圖可以貼po頭了

我日日守得1、2場仲要2動都排第3
你個野壞咗呀

出兩下獻身，隻野真係得一招技能

我排最後人地見唔到我會唔會有奇效？

事實係勁

得一招技

二動直接收皮

求下你唔撚好再燈啦

不過佢揀隊0防貫打
跟本show唔到邊忽勁

會腸好幽默

你唔用2動都係直接

主要係冇計數,試唔到個噁心陣

咁就冇咗一半血
唔搭隻補血點搞

冇撚有錯

有埋計數真係幾屈嘔心到爆
可惜reOl唔識貨

你地班9C9真係cls,成班逼害Reol,得我真心為佢好

re0l就黎忍唔住了

你放條片俾佢叫好

身為會友唔想佢後悔

佢其實想講佢愛Reol

其實補到弱點,未婚妻/計數有50%盾隻雷鎗同廢咗冇分別針對範圍單段技

原來係呷醋

新個隻dmm網頁game 巨人 其實做得好好

音樂都好正

不過要用vpn

計數唔補血就

cecil+計數+隻坦/打手都好好揪
而家都冇咩範圍連擊技

以後中二真係要小心啲,好易一場用晒兩隻範圍斬重要殺唔死計數

8月1咪有

同埋配光戰都幾煩用魔劍職有兩個50%盾
可以再戰多半年

然後到時又會唔夠輸出 唔搭隻kain點搞

結論 3隻限一隊可以屌打全世界
se baba又贏

暫時公佈嘅技都未有
再加埋你呢句,而家好肯定唔會有

到時頭五公會標準配置就係咁
我真係唔識打 交俾你地

u唔抽?

都係要俾土忍吸血

到時睇下點先
唔知抽kain定rosa好

由於8月1號all in人數眾多
為免公會面臨解散
請大家當天切勿上載圖片
多謝合作

下？ both la

both

如果想抽rosa但中咗kain應該點辦

應該2個pool

原本睇到個post出現會腸覺得有啲奇怪，而家開始明

.GUN

真

要搵定人補位都似

88

法國呢度d人越9c越好運

8月1有咩抽，點解多人all in？
話說未婚妻特別版之前話7月出？

long time no c

有keep住玩，不過你地推post太快追唔切

睇返#2 應該解答到你呢兩條問題

唔睇唔知自己miss咗咁多嘢

請問要點做

等到聽晚凌晨4點

乜都唔駛做？
4點之後on就得？
可唔可以講清楚啲
咩2c兩日
唔該

玩2日

但我玩緊第5日啦喎？
thanks

咁佢意思的確係叫你玩2日隻驚,試下重新Login?定有bug

玩隻GAME兩日

唔撚係掛中bug

正常係咪唔會0/2 起碼都1／2啦

似係開左依頁先開始計2日

笑咗,新豬扒團已經幾個用緊Cecil上公會戰,佢地果然冇令我失望

依家唔洗抽到爆
不停刷突發都做到三日99

今日grab ur 奶

睇落似畀人一嘢清咗

咪就係

你哋突發一日最多刷到幾多次

500體一次 一日最盡應該9-10次到？

我隻火槍每日刷夠4,5次 7日都夠99

岩岩依兩日發現有問題
人人唔同
有d一日10次+都得
有d刷到盡得4-5次
依家懷疑緊係唔係r有影響

4日攪惦啦火鎗
隻限就3日

正常人點同你

我都好正常

有保底好似1000體一次突發

mo ppl 去曬cow 女

守到隊中二

保底1000體出一次，你好彩就400體附近就會出，有個方法可以保證你唔洗1000保底出，就係刷到4,500體都冇，然後不斷刷模擬戰初級0體屈到佢出

笑咗

咁其實我又無乜問題，暫時上左岸
Btw感謝提供

歐撚到

Re

師兄 學邊招先？

聽你地講re左
4張垃圾

依到係日服，你問錯地方

扮乜 無圖

一諗到150連免費抽會中晒冇嘅召喚獸就唔想買2000有償自選了

FFjinon

12 pack .gun

有得買果啲都有 2000石25碎真係好唔吸引
444就差唔多

聽日咪444 25碎

原來有啲咁既野

朋友你醒醒
其實你無無既召喚獸

應該今日都要444

只係佢解包資料寫30分鐘CD係完咗30分鐘之後先開始CD定出突發已經開始CD呢個唔太清楚,可能要搵人試下完咗突發即刻Skip 1000體先知

又black cat (29人)

佢地打少個都贏豬扒

RAP 又要豬

又要比架仔處刑

冠軍級(無望)

中2用緊捨身
預我0

轉左新走位

預0

0謝

射

一真兩隻滿ap

TM1竟然執一星

應該同我同時打咗

報雞再打

8分鐘撞咗4件

如果有隻光戰型嘅物體火雞真係勁到on9

頭先四連射秒lasswell，再一個split shot秒中二
不過另外兩隻廢得制完成打唔中迴避中二畀佢兩嘢減防斬殺晒

又有人同我同時打隻126

129先啱

molamola 今日連續幾場浪費咗1動

完咗先30分鐘cd
同埋用嘅體都係cd完先開始計

第二動俾光戰個息吹搞到炒咗
都係熄咗佢算

2動攪掂咗隊土法 中二 Lasswell

Gum唔到

9打5,全部人執1打1 就和到求下唔好直撞

加油

唔好亂撞

你地係duck 既

氹小朋友咁氹

講完立即撞多隊

我一定唔會汁過一星嘅先 隻火槍實死

我開中二

差少少殺到，俾佢吸血補返

唉7打4 執雞真係好難咩講真

都話加番句嘢喺公告咯 有啲人唔睇呢度

諗緊執唔執1星之後打隻113 rank
定直接開隻113rank波

打走1殘/ 打走中二 先

再打Lasswell，3隊Lasswell 都係土忍

你打到113就打，已開

撚有雞?
阿格有LB 中2兩下自殘 同一動有咩分別?
我少左15回真係預我炒

我清117啦

你等下

就係我都驚清唔到113, 基加仲有盾唔知夠唔夠揪
應該打完我都會無左隻中二

靠你地了

113/117 優先清走

之後114

109 土忍

131應該土法/補

殺到一隊已經夠，之後開131

都話今日用左捨身無轉回避

佢咪就係驚殺唔到 做乜無限LOOP

我113

基加有可能虎鐵掃埋隻牛郎

我113？
我斬抗

應該OK

9527應該清到114? 兩隻冰對曬位

但佢對位食到正

9打5打成咁

啲人唔執雞先就會咁,日日都係

唔知佢基加行唔行得快,. 如果行得後過土法既話我應該會秒左佢先,再打基加

ff0已撞

基加有彩花鞋

突然間無曬

睇裝計數咪得 對面有彩花鞋但係用石巨人

我開131

撞Ed Sor

貓b射死Lasswell 吧

唔係109好啲?睇落係Lass同基加

同我射爆Lasswell

難咗啲 未成氣候下個場再講

打咩好

3隊2動2隊1動打2隊
和啦掛

咁109

等多5分鐘，貓b開隊

等執雞,對面兩隻都冰

以為土忍

你等等先, 你比對面剋住左, 唔好衝住

25仔

火槍啲運

奶王打唔打到109，對啱位？

個四連射 擋 miss 中 miss
都係用翻雙鳩龍算

阿格應該射得爆好似

我等緊下個場 心好累 下個月頭pickup翻

咁我去了

點呀你又

再唔出番隻可以抽嘅坦真係棄

真呀 我就算抽埋rosa都係差隻坦

咁我出發109

奶力已奶

全部斬9佢

話咗FF 咁多代都無女坦

邊個打131先

原創都可以岀掛ching

me

應該都係棄驚先啦

8月1先打

休養拮奶下

me la, 我無奶, 反正又唔知佢咩隊

完,棄驚屌打

打埋個1星佢

WOTV本身已經有女坦啦, 唔夠勁啫

對面冠軍級俾下面好

立GAG 王話0果日就輕鬆屌打
話6果日就

入左場得返1隻

係咪第一次DRAW black cat

真,我8月1 GG了

日日GVG都擔驚受怕

我地贏過㗎

之前贏過佢地,佢地28人個陣 今時唔同往日 佢地吸咗好多解散公會嘅課長尤其RE:ZHIEND

俾兩個燈神咁祝福法

輸到仆街

RE:ZHIEND個位課長今日開頭守咗2隊1動

啲課長公會到底搞乜 半個月又解散一個

我1動打個隻廢到仆街 轉咗隊差唔多數值既隊但係仲廢過未轉果隊

佢地收咗課長後就上咗去

LEGAL解散原因係趁FF4合作重新爬過上去,公會名 = Mysidia FF4某個地方名

真心求問

我基加對魔劍土法，點解只出冰刃，唔出虎鐵/石中劍？

好彩我哋休閑無課公會

好地地做咩要重新爬

全部FF4限角隊

無敵是最寂寞

因為虎鐵同石中劍都係物理打土法RJ?

好波，和到

悶掛,趁FF4合作轉換新環境收下新人再爬上去

次次打完都會諗有冇坦係咪真係差咁遠

我條FD LIST 有一堆百零RANK 但係啲公會連銅都有

坦都算 無補打有補係90%輸

冇我份吧

永遠都踏唔入課長嘅思維

yes, 所以我都唔明你

冇坦得，有補就好好多

有誤會

即係一定要有坦可以無補

10點粉lin，有冇人打

玩到而家冇練過一隻UR補

但係虎鐵都有魔，我魔力又唔高
而且虎鐵應該高傷過冰刃，冰刃都係打千幾only

真係十分期待Rosa

佢係咪同時開晒魔杖同魔盾,定只開魔盾

俾會腸開過光
無架啦死心啦

永遠逆向思維諗會腸講既嘢實中

btw你俾會腸祝福過

因為你打手有菱形範圍打埋後面補啫

其你做乜攻隊唔用斷手賭撚

佢好似冇咩講過Kain/Rosa 係話Cecil廢

因為攻隊第一場賭輸就玩完

話說我今日試新排陣俾ABCD斷晒基加同牛郎,即刻唔想試

過多幾日等俾cecil 公會sm

仲用牛郎瘋狂續戰秒人

拎我試邊到準

冇坦有隻補都冇乜用
人辦喺度

第一場執雞應該唔會賭輸掛

試土忍閃避,點知命中都未試到就斷兩隻

你打手唔係一下俾人秒就得

頭先我執2隻殘血死咗土忍 on99咁

對住啲菱形撚都係嘭嘭死晒

好似只開物盾，之後就吸仇斬

youtuber 兩隻弓咁撚勁

所以雙盾係要熄吸仇

反而我個隻開魔杖防，佢基加用虎鐵同石中斬

唔知熄左冰刃定點
但佢都係用本職，唔開冰刃會夠技

物盾擋虎鐵同石中劍,而你魔力唔但就會出冰刃 好正常

有冇人幫手打3場龍 想解任

因為佢有冰鞋你冇虎鐵係根據晒防同精神嚟輸出,開埋物罩有機會唔出虎鐵

有時差個少少防就係咁 虎鐵/2個輸出同冰刃好接近

咪就係因為你無用賭撚 賭撚有吸仇

我都爭3場

我個隻打物防Build土法係一定會出冰刃

開

又俾人-1-2
棄

牛郎攻守都逆屬打返冰屬轉頭,笑

60208

惨.....

等我抄佢陣先

DLLM 又曬

我有會長加持嘅89lv牛郎

早幾日先講完TM1 好耐無俾人-3 今日就俾人2動-3
係時候轉守隊

練完Cecil你仲會輸

超難3場解任 60208 -1
冇就放街

唔入吹咩

燈Kain未

DLLM呀

佢呢排密密燈cecil應該就黎練成啦

基加冇活性打唔打得 見街場D要求我全部冇

真

都跟我

入呀

好撚gay

咩人諗咩嘢

超難2場解任 18261

公會場不嬲都冇乜要求架啦
除非你拎隻男豬入黎

Cecil都得？

得隻男主打唔打得

要升召喚獸共鳴真係全驚最ON9 既SETTING

課Pass未

講到課咗唔駛升咁

機戰DD = 1000場
課咗Pass變500場,有比較之下輕鬆好多

你地差幾多場
順便打埋

都係改變唔到升共鳴係全驚最on9 setting

3場

-3，我開呀

32438，謝

8月1係咪又係11點開抽

-1求援，打3場

7月31 夜11點

抽爆Kain

lasswell有降斬耐？

降冰耐

冰耐

和多3場就冠軍級,頂能住

降斬耐好似仲係GREY加獨有?

拉瑪達

乜TM12都有練火雞

扣一扣斬到95%斬抗sasa 1800誇到呢

TM1 係歪歐中,TM2係歐中

6X AP 技就算啦 完全用唔撚到

6X AP唔係重點,用得一下先係

都係歐分什麼

一個係清泉 一個係打靶仔

未計猪，難啲

yes

最緊要唔好輸俾分數接近嘅,勁傷

打唔打埋FF4嗰關

依家先覺得閃避好好玩
但張機械人愈黎愈普及
仲有無得玩

巧

閃一下已經=隻垃圾rain落場訓低

5427
FF4 高難 5場

入唔到

彈左，3139
利申未打過要試下

kain用ifrit好似幾好

都未出

未岀就諗定
泰坦加下精神防holy算啦

重點係佢話留石抽Tifa之後先後抽咗中二同牛郎,而家諗緊Kain用咩好

好撚花心 仲要錯埋性取向

根本之前鍾意呀妹都係因為呀妹冇波

諗住
角:中二 + kain + rosa ma
召:奧丁+ ifrit + 死人頭
卡:機械人 + d阿寶 + 死人頭

嘩屌

要抽隻奶加強續戰力
咁抽得就抽埋
Tifa應該就執笠果陣先出今次抽埋呢兩隻真係齊腳可以儲石

死人頭召有咩勁

牛郎唔開盾 = 續戰力

阿妹都無波
你望下sasa同土忍

點解覺得你可以先手秒人唔係人地先手秒你

點同 我個岀發點係鐘意女人先用佢地
你岀發點係.....

最後一場撳錯掣
Thx 各巴

用Tifa嚟做掩飾,其實真正鍾意嘅係力架

死人頭有暗耐,射耐,魔力up
8月打後應該有大量中二+kain呢暗隊周圍放大技
奶係龜後面放技, 多數死係範圍技到, 所以+爆暗耐&範圍技耐, 再加埋射耐擋下堆濕鳩火鎗

只要唔被秒就補得起,應該

原來打完 thx

未抽到已經諗到咁長遠

8月1肯定大把人爆死,公會面臨解散危機

排緊隊頭

依家有4萬2石, 1號應該拎夠5萬
正常發揮應該6000石就中一隻

防守隊就用
卡:奧丁 + 魔狼 + 死人頭
全守型

得個5萬石就咁老定,笑4

50000石（唔中）

大笑咗一聲

冇睇一陣就係到抹黑小弟
明明小弟都係清泉

冇睇過法國賭神大戰牛郎？

大笑咗第二聲

你兩個非洲撚學咩人笑人

我無野講

我唔會燈自己

sorry 見到啲混血雜種咁老定就忍唔住吱一聲笑咗岀黎

你話正常發揮果句已經燈爆自己

我歐洲人唔好將我同隻非洲貓混為一談

豬扒團將隻Cecil放3號位守3隊係咩使用方法嚟

隻野本身都多血高防，可能off左兩個罩
靠降攻同人玩

姐係當佢GB咁用

佢應該大力過gb

都係要換返正常3個水平一樣嘅場先有得發揮本職

佢個罩堅唔係講笑

50%,雷法都變土法

FF0或成最大贏家？

會腸唔抽既就係

只能講，抽左唔一定贏，唔抽一定蝕

刷巴啱

唔係個個都講得出呢句

佢話佢今次好堅定

佢成日都咁講

唔好提傷心事

我會覺得好似Ramza咁勁一排,至少剋制到中二同Lasswell呢啲單段角
佢組隊限制係 唔可以係單挑場 , 要圍爐角 , 綁定補師遲下如果出範圍連擊角就破功

呢鋪我信會腸

會盲

差幾日就出kain，點會宜家抽cecil，碎都冇買過

今次定咗kain，rosa。 唔會要3隻

雷法LB

Arena場用風鎗火鎗係咁射都幾好玩

除左每日做兩個任務之外, 仲要做乜先有得分石話?

#2

仲燈
留名睇8月轉場俾人雙盾打到不要不要

變返平地場發現成隊都殺唔到

然後會腸就拎佢練好既cecil出黎
撚狗咁撚我地

對面剩番1隻計數應該真係唔撚會補血

Cecil保平安

就黎打夠第二個肩

Ex1 20妙 一場

光戰盾罩30%

牛仔25%

Cecil49%，自扣25%，重要一動開2次既優先度高，二動直接收皮真係唔會抽

50%呀,點解咁多人講49%,咩玩法

你組隊會唔會唔圍爐兩隻痴埋一齊完之後先一下開物防盾呀

同埋1動唔會開晒兩次啦,睇你點玩架姐重有EX1 唔係為快刷 佢係想你執晒5個箱先完場

你又唔抽，係咁賺好

auto佢自己打兩下就完，執一箱最多

你抽咗未先

我買緊咭碎無石買多隻

我就執曬5個箱先完場既

讚好一定要抽?我又唔係強度廚睇你點Set陣架姐,我Set咗幾次就執5箱啱啱好完場

cls討論隻野勁唔勁,讚唔讚好同抽唔抽都可以扯上關係你係咪on9

咁到時Kain廢到仆街我又抽你係咪會講咁廢都抽

cecil 開落盾吸血度真係唔識打

開盾落計數已經想死啦

至少我唔會覺得隻野係必須

同埋自扣25%已經打咗個折扣，做唔到所謂既坦角

依隻定位係support，所以要坦既人唔應該用依隻

大方向一開始錯咗，亦唔建議用佢做坦

所以咪配計數,豬扒啲人都已經用到守死中二我上面都講過佢會勁一陣,但組隊限制大,直到個場好似今次咁有單挑位,出範圍連擊技就會收皮

似紅茶有出場機會一段時間依個認同

冇吸仇，做support，組隊限制，場地限制

成隻野個定位咁樣我自己就覺得好差

同我燈唔同根本兩回事

點解你地唔刷EX2
EX2 d獎唔係好過EX1
利申: 只用送既500刷

用紅茶同佢比唔好玩啦

ex2 慢個頭，要練埋共鳴

同紅茶比係因兩隻都係保底抽，唔係角色既技能

隻隻野都係勁一排架啦
你慌佢遲d唔出消盾/buff後傷害中咩

組隊限制場地限制依加有邊隻角無, 你見呢個場用到射角咩
陣間加個刺抗場隻妻就即刻收皮, 公會戰加個斬抗中二又收番埋

望下黑肉, 佢出番平地場我一樣都可以拎佢出黎用
就算計數, 佢出個低地1H 地型出黎咪又即時收皮
根本隻隻都有限制組隊

一陣rosa有個4連射
或者kain有個4連篤
咁cecil又瞬間變番地底泥

認同

大波佬廢既都要抽

Lasswell 識出解buff

遲下出解盾實會

剩係光戰個物理35%盾都已經比人屌好硬殺唔到佢個50%盾 到時真係出貫既隻隻都秒坦唔駛用添喇

再出個被動消唔到me buff/盾

除非你你第4下一下秒到佢, 如果唔係佢個盾已經做到佢要做既嘢

識用既咩

應該講佢出前同出後個分別，出前係所謂既前衛防

出後就知唔係所謂既防角

如果佢定位係話support既咁我條氣會順啲

技能組得上盾自傷，減攻，其他睇落都好普通

真係識出 都幾優先下

我用本職要off埋

屌 gunbreaker 夠話前衛attacker 啦, 都未做過attacker 不嬲都係坦

你無on遠距技?

個description 仲要攻擊特化添呀DLGH

但係唔係話做唔到坦

我冇練過，都抽唔到上89

依加用本職要佢招2連

佢既解buff好經常出

加張愛誓當佢坦架喇

依隻一開始都係試驗角，100cost要200cost既價錢

愛猪好難做到定吸仇，3下就冇咗

訓到4點先醒嘅感覺真係好

你今朝5點先瞓

你點知㗎

好撚得人驚

我派fd point 果陣得你同ReOl已經派咗

咪gay ok？我有女朋友了

今晚應該都係對唔到legal

佢地十幾人都好似和到？

DLLM 我LOGIN 個陣有個死人 ! 好礙眼呀

吸番佢血

吸血打盾係咪減一半

本身得GB個盾/土法個藍技係 而家俾SE Nerf咗歸類做物魔盾搞到擋唔到

射0

日日都係0

點解日日都係打高分隊

又對partisan

今日真係draw唔到

果幾分 豪俾佢囉

佢哋最近打爆1004同black cat

我地上次都要猪1分

今日想和太難

差13分上champion molamola

CLS 8點無人講野 未8月1都棄哂了

dklm 1動打剩隻土法妻行咗埋山邊比人holy

去晒grab奶

盡可能打開咗既/執雞先再開新

加油

笑甚麼，你都係

今日買外買，冇得堂食

丁丁招召雷真係好勁

對面leader 係gum breaker

未婚妻畀破先之刃斬死咗, 仲屌過見切

5%

打pvp 成日中

今朝打arena試過畀1滴血lucia連續3吓見切反CUP
CLS機率

得番十隻一動得52星

破先仲要好大力
未婚有斬抗好d

破先個輸出係咪同龍劍一樣計法 有斬抗都好撚痛

濕婆+運卡土忍拉屎

打撚左幾十飛都唔中

6合彩買咩no

點解光戰變左斬抗未婚

R.I.P. 上位公會陷阱

今日輸得咁慘既

過咗81啦,未驚過

打T2仲想點

靠賭神1打2了

然後留名睇賭神excel

85星,OK啦

一真係咪唔知依加可以關TRUST 技 BTW 佢個隊會唔會攪錯咗啲咭

仲有召

佢用錯職姐,同埋有99 Lasswell都唔用 不過呢啲等佢自己執啦,下下要人幫手冇樂趣

無FARM 紫電掛

佢整咗牙RAIN 把劍應該無料整紫電啦

85星算好好

black cat都俾人炒

人地都無心玩要咩樂趣

輸u

比人三隊2動打係咩意思先

我發覺一動穩，2動好難

魔隊都係未練到頂，要一下一隻中二先duck

btw姐妹丼用落現環境黎講好似都唔差

今日-4到

9C9其實佢有換隊抽新卡係有玩緊嘅,算好咗但似玩錯方向姐

所以咪除咗頭幾個要和要贏都係執一打一 不過問題只係我哋會執都執唔到

-4要和4場先上到冠

贏2場呢?

俾我就係都光戰 兩隻法召對調 落番張魔攻咭

呢個分數唔會遇到輸俾我地嘅隊啦

50分鐘結算
11124分515位係少人打定啲人未爆

pvp重有50分鐘完

大把石唔志在

個場完全唔係俾火槍打排頭位俾人秒 排尾位又要慢慢行 隊友死撚哂先開到槍

上位個班太多回隊

個機率變得唔穩定

吸血土忍重係破唔到如果冇odin卡

火雞少人練
牛郎細佬就更加唔駛講

牛仔都多喎

落埋LUCIA+一隻圍爐嘢
圍兩吓爐先出動, 包你射得好開心

牛郎得75%

我見TM1 3鎗隊 唔敢打

TM12重課歐洲狗

仲笑 8月1見唔到一半人了

一睇個場隻色就知係設計俾火鎗架啦

我唔知佢地啦,反正我十抽出貨

仲要加命中, 射到對面變蜂巢

係咪講緊成堆射卡先有傷

單放一隻廢到仆街喎

我見有啲企一條直線好正

係，我都係估自己每邊1抽出齊

咁我想睇live

six 9 x2

3隻鎗你都有, 你係差粒嘢啫

直播歐氣

兩兄弟都新角

一隻泰坦已經25%

開始跌排名

1004同野武都贏咗上冠軍

姐係差一隊top10就全冠軍級

隔離驚又中埋cecil

Er我諗佢講緊arena

鬼叫你對T2呀

扮見唔到 ok?

燈完之後隔離cecil 上咗海鮮網99分

唔ok

1004打25XX分嘅隊,野武士打19人嘅LEGAL我地打Partisan

希望隻Rosa出廢d
我淨係會all in一隻

踢得

求會腸聽日發功

9c9

法國呢隻時魔唔係好得
素早太低

基加?

公平咩

分分鐘LEGAL跌到落谷底我地都撞唔到

冇計,非洲人做會長就係咁

基加一路quick一路向前行
同埋裝唔到冰法trust
不過應該都好過呢個,一陣再排下先

明明有燈力又唔發功

冰妹是最強的, 好撚快

條片最快係冰妹cls

Basara根本唔係清泉而係妹控,其實好危險

妹控同非清泉邊一邊危險d

cls

gay唔犯法
妹控

今星期得隻79光盾特效 仆乖了

應該係蘿莉控先啱
原來basara係變態紳士

睇黎巴沙拿會中途變節做11哥2世

Let me finish

我地仲有個11哥2世中途變節做grey佬

basara: u cant bully me

呢個會真係好危險 退會保平安

阿妹世界第一>留石抽Tifa>左中二右牛郎

1/8中間Kain

光盾時代重臨, 成頁都係光盾

可摸耳搵人幫我諗隊 唔想打理個AC

水洗都唔清,淚

聽日咁睇對返top10機會都好大

4日上冠軍級有難度

攻隊1號位土法,2號位火G,3號位土忍,土忍用男Killer 火G兩招槍Buff都開 土法用白魔開魔杖防盾

休息下先

到時一抽入雲

每日4,5點都同自已講 今日我一定會試隊
到5點45分過陣 唉算啦 用番琴日過隊

TRY TRY

冰妹只係嗰排冇嘢練先練
本命呀妹係大波妹嚟的

用月亮都有89速

啲Arena稱號好中二

才気煥発
伏竜鳳雛

唔中二邊俾到人打飛機

見到一騎當千
人智超越

之前拎過50內佢唔會俾番你, 好賤
又要等有100%特效再打過

你好想要咩

佢要打丁

請問會唔會有FF7角色抽？
聽到樓上話留石抽tifa
7月31係出咩新角色？

依加先FF4 合作, 有排都未出大絕

未來既野冇人知
7月31出埋FF4 kain & rosa

好難講 佢skip哂2同3 即係唔係順序出

比某人燈咗上月球啦

SE 好窮咩、 梗係吊住你地唔出住

我估短時間內都唔會出

佢自己啲角色咁多

計落4個月合作一次，下次應該出女主角既ff了

時田最愛 : FF4 / FF5 / FF6
廣野最愛 : FF4 / FF10

廣野最愛果啲同你撞左

係好危險

靜到
執了

棄

我係度
奶奶

個個刷完養生中

等8月1

珍
等8月1 課三PACK 788 抽

呢排玩緊機戰DD呀,神作

笨大

仲差80碎先突爆姐妹丼

諗唔惦隻新限依個場點用

一個月應該搞掂

苦主

8月 有新場睇下會點
呢個公會戰場有落單 係好難攪

arena 用住先

咁快升完

已射 0

今日又要豬了

想上2800邊有咁易

豬到仆街

發夢冇咁早

跌番落銅再升過了

bakerstreet 要豬了

仆街了，可否再抽過

又打咁勁既隊

點解我哋無得對2500 公平咩

今日重要轉咗隊，預我0

個分好近
呢場輸左就甘了

攻隊轉咗咭 已0

扣你五十分

學立gap話齋，俾啲信心自己

玩撚完啦

等執C

對面近排DRAW 偷快仲間 點打

BTW 對面LEADER 改咗名

睇黎我要轉地鼠

對面28隊Openbook吻合 openbook參考價值極高

多咗兩件 肯定超級課長 玩完啦

睇黎我出大絕

等我一開波6星先

Cecil+唔知咩同咩 守四隊

不嬲pvp都無乜興趣，求其食水上1000內結算就由佢
係會戰先好玩

講，+咩同咩同咩
等我學下野

追下T10 拎個中二稱號囉

話說Arena多咗勁多Cecil,呢排我隻Lucia要熄晒其他技只開4連射先得,因為未改AI如果唔係不斷放範圍技就輸硬

牛郎都係一下一件啦

我連稱號都無睇過，毫無意義既野黎

唔得,佢開埋魔盾,秒唔到

幾時先肯伏刻碌mace 差幾張圖卡咗3個月

125萬姐

出先得架 依加一碌+2 一碌+3 一碌+4

最後一晚一張都唔出

屌你

cloud 打後果啲bt角全部完凸 隻ACC 除咗追雷姐都幾好運 追雷姐個陣中3把squall 1把cloud

今晚嗰隊易食少少
上冠應該冇問題

gap已立 2世

留名睇今晚撞到仆街

開波即撞

射!!

會腸都唔改番名回應人咁無禮貌

大家都撞得7788

真係炒左

癡線 撞得好誇喎ching
試下小心啲

唔好輕敵

唔好亂撞呀大家

小心啲打

對面進步咗好多㗎

已經撞咗5件

唔好輕敵得唔得呀
我想揀個隊SUB LEADER 已經俾人撞咗兩獲

冇輕敵過,只係有Openbook真係難啲會撞

對面啲Lasswell 唔係回隊

剋到就打

食兩啖飯又撞多個

原來唔記得熄縮地
唔怪之得未婚妻衝咗落去

係咪百幾RANK 大神太自負呢 硬係要撞咗先開心唔肯執咗先打

會腸變咗怪獸啲兄弟

對面冇乜回隊

可以執1打1

剋到屬就最好

加油

M 同MMMM 仲唔係兄弟

怪獸6星 .gun

改名先得我仲要抽野

執C架 打到死晒三隻咁濟

me 執完打第二隊直頭死曬添呀

個名太長

究竟一真係咪CD ROM
尋日講完99拉屎今日就換咗出黎

我見佢有講過野㗎

好多個POST 都無

BTW 風咩咩執雞失敗

自己拎六星個陣唔講

平常心就得大家

同平時一樣

因為無所以無得講

仲有5日

31號11點

118?
嗰隊應該我二動開撞到殘哂喎

11打10唔執1打1輸硬

明明我打剩隻GREY 加放咗半個鐘都無人執, 見後又見到多個0

仲要得番一下虎鐵

有水晶唔去食去普攻人
人地個隻又食水晶又出埋技回血
如果隻光戰食粒水晶唔去普攻既話應該可以收多隻唔洗2動前後得2星

sorry 成場俾gay放咗6,7次先破刃炒咗

俾先破斬死火槍
最後gay加同土忍1on1 佢仲要識食2粒水晶
再狂用先破

破先唔係1格咩

2/2嘅先執雞 1/2嘅開隊 就OK

點解死剩果隻基加無用過斷絕?

土忍冇晒吸血咪1格攻擊,好似係

因為時魔嚟

gay加同rain企係火槍面前
火槍應該想放Lb串魚蛋 點知。。。

係咪唔啱位定魔攻高

火槍喎

一場放到6,7次先破刃嘅機率係幾多？

唉

賭神屌打咗134 嚇死,如果豬就

你食到正個time seed 無計 頭先我隻光戰都龍劍咗3, 4下,不過係人哋普攻個陣先龍劍 然後我隻妻一插埋人計數度就DAMAGE 分配交低2000

係，佢有個時間係咁計

隻game都想我棄

反擊吸血吸咁多真係好痴線

差少少打唔死隻土忍, 又比人補返起
有補同無補真係差好遠

破刃算好

龍劍/分配一出收人皮重自己滿血

應該係啦 隻火槍有61ap已經無動畫啦 仲要唔俾我放到

笑咗sor

依個局面好似好麻煩

下個場可以威威喇呱

有冇邊隊要我打9:30先打到

夠大家了

跟輸出量個比率仲要咁高真心ON9

隻未婚妻滿AP搞唔掂

好波

仲有隊回隊

未開個隻 彩花 rain laswell

基加會俾未婚妻收皮,然後棄驚個吸仇又係中二到

呢隻反而輕鬆

behappy 消回隊技定開隊好

我覺得唔洗開隊,人地彩花有續航點都頂到陣俾會長2動打可能好啲

一係我上127？我最無優勢

會腸有機械人卡，起碼有機打到閃隊先，唔好搏

127個隻一埋嚟就跳十字,你重要活性Warm up開唔切斷絕

佢隻未婚一嚟就刺25Buff > 開跳

我土法應會補佢血

如果唔係去放魔盾

你隻土法會俾佢光戰引走啦

佢重要Ifrit + 冰抗範圍卡,有啲危

補唔到上山呀 你土法俾光戰吸咗仇唔會理上面

會腸個隻會上加速，加速先定斷絕先？
如果斷絕先都好既

咁我留下先

我清1 隻定 打光戰妻?
光戰妻無乜信心

打咗其他再執未婚妻囉

可能打98好啲,你有阿格 + 奧丁卡應該拖到回血一陣

98係而家最大問題,頂到冇晒吸血技就OK

個1隻留俾2/2嘅打

98 127 2揀一

114 應該清到 go?

127 未婚太大威脅幫唔到幾多唔太建議,隻98反而剩返冇咩人頂到,重要咁多基加

棄驚打127好啲?
跟住behappy打98

未婚唔夠我土法打

棄驚吸仇係中二到,唔肯定得唔得

棄驚個吸仇喺中二度 會唔會人哋喺山頂就比人鏢死咗

唔驚啦
除非未婚妻縮地+彩花一下死

驚架,隻未婚妻一嚟就25刺50防貫Buff

無人理我
我127>114 輕取5星了

有彩花
係驚未婚妻未死又跳到入去中二到啫

希望對面有10個唔得閒打

你127先無死啦

依加咪傾緊囉 你有無睇PO 架

我打98

其實得返你係有機打到127,都冇計

正常應該打土法先
冇記錯棄驚個中二係互含到2046
未婚可能唔會打到中二

咁OK啦

早知打114先

98留俾棄驚打？

死剩土法,好彩

已死兩件

死咗兩個

Ae 清走單隻，冇辦法

98冇晒吸血喇,Behappy消晒技,會長 FF0是但一個都夠做

贏就一定贏嘅
係睇下完勝定死淨土法

114我穩食 早知唔聽你地講

打走基加

成班友係度亂9討論

應該係你記錯咗 我好記得隻彩花一早比人斬撚死咗

自信少少

會長98先,然後114
FF0 Excel

得你打到127犧牲下啦

ok，出發了

應該係之後改過
因為都幾日-十日前

我明明清左114先打都得

又香咗

冇晒技都輸

笑死

我以後上黎圖片模式信自己

放post頭pin起佢

屌 我打114先就贏左

應該miss哂打唔中
俾人lasswell一個打哂

痴撚線，stop我3次，有冇咁高機率呀土忍